各位記住係五大訴求呀，唔係六大呀

各位記住係五大訴求，而唔係六大訴求呀

人權法仲未正式實行，大家唔可以鬆懈呀

五大訴求，缺一不可